去燒衣鋪買十蚊鋁桶，之後燒下大公報

又大煙又熱，掉出去會令人受傷，千萬不要做

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

再加排蠟燭，包你開開心心